池子孝真係慘

套套劇都想食正妹，但D女都唔揀佢 :
簡淑兒、江嘉敏

簡淑兒都正 你老味

佢個樣算正常, 但硬係有種on9仔feel
唔知係唔係演技

依家有機會了

毒男

個樣唔係好靚仔但幾討好呀